🐻八達通呢個Helen好鬼Creepy

嚇死我

不過身材好似幾好

有女仔對住我笑, 好開心

笑到你心裏發寒